TSM fans club將決定收留大量SKT難民

只要你符合以下資格，將獲准成為TSM fans 的一份子 ：
1.你曾經是SKT fans
2.你曾經吹奏SKT是神話
3.你曾經在SKT bo5輸兩場的情況下，預測他們絕對會3-2反cup
4.你曾經誣陷所有反SKT的都是支那狗
5.你曾經完全相信FAKER是最強的男人
6..你曾經在SKT輸了Bo5之後，沒有用「廢囉」來解釋其被打敗的原因，而是用「狀態唔好」、「對面好彩」、「bp不太好」等其他說法來試圖自欺欺人地認為SKT仍是最強的隊伍，只是出現了一些小失誤，而不是直接地表達SKT實力已經減弱
7.在SKT輸了之後潛水
8.在SKT以3-2僅僅勝出後，表示對方帶給了一場精彩的比賽，而執意不直接表示或不認為SKT的實力比起以往已經弱了許多
9.認為SKT輸是因為他們打假賽
10.努力為SKT中某些隊員比賽中的失準辯護，甚至把責任推卸給其他隊員
11.瘋狂負評甚至人身攻擊對SKT的批評者
12.SKT輸後，試圖引起大家的憐憫之心，從而轉移視線，不直接批評SKT的表現

只要符合上述任一條件，而現在的情緒無比低落，即可加入我們支持TSM！

\TSM/

hoball

想抽兩邊水
不過skt 今年真係入到決賽已經好好彩 成隊人 跟除咗faker 舉重本無咁嘅實力入worlds final 唉bang 輸重笑 我真係好懷疑佢係唔係收錢 定買外圍

歡迎你成為第一位新移民！

一齊大嗌TSM啦！
你已經唔再係SKT既一份子了

\BJERGSEN/\BJERGSEN/

BJERGSEN7年冇入過4強都冇喊過
FAKER呢啲淆佬冇一次冠軍就喊死喊殺
on99

大清

TSM 呢隊垃圾由以前到而家都一樣咁廢

幾廢都好
佢地既心理狀態點都穩定過SKT
TSM輸左從來唔喊，會懂得自動退場，知道勝利並非必然
SKT?

SKT輸撚左仲有一大堆on9仔安慰佢地
都要喊
你話係咪唔涯得呢?